碰見一個純樸既少女

佢對我有興趣
但我有女友
時機唔岩
現實係現實既🙃
利申 第一次開po

第一次開po就要知規矩

第一次開po要放返自己張相，依啲傳統個個小學雞都唔識 出街咪話自己係連登仔呀